訓係張床度既你,影下你自己張床

好凍啊屌你老母

兩張厚被都唔夠

一張羽絨被就好暖

OK

男人老狗攬公仔

椰汁炸豬排 椰汁炸豬排

椰汁 椰沖 炸豬扒，啊！

隻公仔凍到仆街

比相啦仲椰汁